入稟禁警方使用催淚彈

成份唔知
幾時過期唔知
對無辜市民生命財產威脅難以估計

有冇得諗

冇, 因為卷廁紙係屬於黑狗既唔係人類既

有得諗, 不過下年先審

泛民玩臨時禁制令

律政司警察個d就光速即批

其實就算批到咩無用.你法院d命令去到最後咪又係要靠行政機關執行先有作用. 如果行政機關係都唔執行相關命令, 根本就奈佢唔何.

因為佢地申請得果啲係地圖炮式臨時禁制令
禁止嘅行為絕大多數本身係違法..而對象就係班將會犯法嘅人
根本就無人會凸個頭出黎認做defendant ..亦唔會出現amicus curiae出黎打對台

相反..我地申請禁制令制衡政府
佢地就可以擺明居馬出黎答辯..仲要係無限資源咁同你打